有冇revit高手可以教下路

我做緊個project要畫formwork plan，但係我唔係好識用revit
想知可以點樣簡單咁畫到？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

revit好易搵教學姐,求其GOOGLE 下有勁多

呢個我睇過，佢唔係淨係得個area?佢好似冇畫過formwork嘅？

求救 我都唔知要係邊個model度畫

遲下諗住學

係未喱種?
要download family, 一係用dynamo

最基本都係要整咗嗰structual model 先